想放三支香水

Terre D’Hermes pure perfume 過三下 $550

Jo Malone sea salt 八成新$300

Jo Malone English Pear 九成新$350

Tg me

男用定女用?
個包裝幾型

Hermes 男
Jo Malone 中性

$200 打包

TG ME

仲有Hermes !!!

Pish

Hermes果支有D興趣
留個名先